葉劉淑儀：相信全香港人都好嬲美國制裁香港官員

美國財政部公布制裁行政長官林鄭月娥、律政司司長鄭若驊、香港中聯辦主任駱惠寧等官員，指他們涉及打壓香港的自由。
行政會議成員、新民黨主席葉劉淑儀表示非常憤怒，批評美國「橫蠻無理」，粗暴干預香港內政，相信很多港人都會感到憤怒，她強調本港依法辦事，亦有責任維護國家安全。
葉劉淑儀認為，美國受到某些人士遊說，「唱衰香港」，如前港督彭定康、立法會前議員羅冠聰等人，尤其美國總統大選即將來臨，有關人士在英美曝光，西方傳媒會當成他們維護香港人權，結果最終扭曲真相。
她相信，北京當局會有反制措施，但目前難以推測，又認為中美角力，美國視香港為棋子，透過打壓香港以對中國施加壓力。

我好開心 多謝美國

Solomon Yue :

邊個嬲？好開心喎

Regina Ip 葉劉淑儀
2014年8月19日 ·
女兒 Cynthia 即將赴美升學，時間過得真快，轉眼間她已在新民黨服務兩年。

這段日子她積極參與黨務，除了投入助選、負責黨內的策略分析外，亦參加了許多難忘的活動，例如今年端午節與公民力量一起參與沙田城門河的龍舟比賽、擔任印度商會周年晚會司儀，協助海怡補選、及參與週日的反佔中大遊行等。

這兩年來，她與新民黨的區議員、黨員及同事等都合作愉快，十分融洽，與上下都能打成一片。

故此剛在過去的周末，眾人決定給她一個驚喜，在中環一間西班牙餐廳舉辦了一個神秘歡送派對。

女兒事前對此毫不知情，所有派對的參加者都要裝扮成迪士尼卡通人物：常務副主席田北辰是《怪獸公司》主角毛毛，以「個人」身分參加的前副主席史泰祖，扮演《反斗奇兵》胡迪，徐曉杰是《木偶奇遇記》的木偶，前行政總裁余衍深則扮演海盜，眾人扮相都維肖維妙，而我則以簡單造型扮演米妮。

而主角 Cynthia 扮演甚麼？我開玩笑在派對上說，女兒最喜歡吃，安排一身廚師造型給她，最適合不過。

當晚眾人大家都盡興而歸，希望 Cynthia 也盡情享受這派對，留下美好回憶。

姐姐好嬲自己冇上榜
Regina has no stake in society

林鄭妹妹

鄧PK: 好榮幸

佢好開心喎

我好開心啵 恨不得你地班狗官死晒

我好開心喎

好嬲呀依家
支持出三萬精兵收復失地

我覺得佢見到妹妹有份自己冇事佢自己都開心到死喎

我好開心wo 唔好代我地香港人出聲

全港愛支病人👌

又屈哂全香港人

我好嬲點解唔係全體官員都被制裁

連被制裁嘅官員都冇嬲，香港人點會嬲

我好開心

又被代表

唔好代表我

你睇姐姐知自己冇份之後幾招積

孽瘤係咪對香港人有咩誤解?

我今日胃口好好

真係好嬲，點解唔制裁更多

CY好開心

我好嬲，美國佬只係制裁11 個咁少，好嬲好嬲好嬲

好嬲係因為冇葉劉

開心 及感謝

係

抵死啦

如果而家可以遊行，香港人應該出咗嚟開party

平行時空

選擇性失明

仲有1篇話佢個女住慣美國,好唔習慣香港生活

又屈香港人

我好撚開心

好嬲好嬲

你咁叻你去美國講囉 冇人聽你支笛啫

I am so angry that Regina Ip , those DQ officers and Pro-Beijing Camp members are not in the Sanction List.........

有咩好嬲啫，除非核彈就話啫。

大家出嚟比D嬲到震啲人佢睇吓啦

丙強: 被美國制裁係我極大嘅榮幸
佢應該冇嬲

被制裁果幾個人都冇嬲，仲話自己好自豪同好光榮添

佢其實嬲啲咩？

Dear Regina Ip,
I am soooooooo freaking happy now
By HKer

中國咁強大，美國做咩都影響唔到愛國官員架，樣樣嘢祖國都都勁過「西方國家」- 無論科技教育金融，擁抱祖國遠離美國天公地道，有咩好嬲？

企開啲啦 屌你老母

得藍屎 好嬲好嬲

Sorry我英國人

民眾喜迎制裁

呢次真係唔代表我

又被代表
講明先 事不關己
有咩好嬲

我歡迎

葉劉：

我：

我buy扭曲的真相

btw, 葉酸大賣了

你不能代表我呀

好慘，香港人成日比代表

睇黎要出黎慶祝下先得

被制裁個班官話好榮幸㗎喎
咁睇住班官被制裁嘅市民又開心
除咗你上唔到榜，全港仲有邊個嬲

係，無錯
好嬲嗰啲被制裁既官員

楊明半夜都忍唔住慶祝啦

妹妹：器㨢咗

學前賓賓總統咁
嬲到笑

多謝美國

今日天氣好好

我今晚開香檳慶祝啊

好嬲冇你份

得11個 好嬲

起碼有一半人好開心

Cynthia... partpartpart

嬲？
我開緊香檳
琴晚慶祝到宜家

又唔係核彈 應該無咩影響 唔好咁嬲啦

企開啲啦屌你老母

259

因林鄭管理不善，以致香港國際排名每況越下。

因國安法拖纍，以致香港經濟每況越下，以致香港成逃犯天堂.....

正一死8婆你自己嬲唔好拉埋我落水

好嬲好嬲 而家先得11個

嬲佢地制裁11個咁少就有

唔係喎我好開心呀

好開心喎

真心好嬲...點解淨係得咁少人？葉劉都仲未有份

平衡時空？

唔係呀，隻犬一好開心喎

Solomon : who?

咩呀

制裁無影響架

無影響有咩要嬲

成日FF 自己係多數派

我好開心， 真心的

14億俾中國政府被代表完
香港果個800萬 你都要埋
唔好代表我

無嬲
Sir this way

阿基諾三世式憤怒

制裁你班冧家剷政府高層關我撚事咩

Agger... 唔夠辣，三萬狗仍然自由自在亂甘吠，立惡法既人大常委（譚耀宗）完全無事

好嬲制裁得幾個咁少

我諗佢真心好嬲，點解榜上冇名

幾時輪到你個臭閪代表全香港出聲

好嬲 點解冇葉劉份

有冇姐姐扮米妮幅圖睇

香港官員嘅特殊地位都係基本法賦予 唔驚你地d咩制裁

美國又搬起石頭砸自己的腳
點解愛國愛港既香港人會嬲
咩居心呀

投票都唔敢俾投
仲想強姦民意

大灣區可能會憎
我香港人樂見呢一刻

佢個黨係咪得返佢同佢個女？

好耐冇試過笑得咁開心

咁少人，堅嬲
家屬又冇份，仲嬲

開香檳阿

嬲乜嘢 美國無資產就唔洗驚啦

我真係好嬲呀

好嬲! 得11個太少

話有反制措施講左幾耐?好悶啊

好嬲點解冇你份

好撚開心
今日決定買枝香檳慶祝

開心

好嬲好嬲點解得咁少

被人制裁個啲都唔嬲，大家有咩好嬲？

都係果句 北京有反制措施 你都係被美國制裁嘅一員 沒有改變

我開心到要開香檳

關香港市民乜事？我們都是無產階級嘅愛國人士

我嬲制裁得太少人，仲差3萬隻

好撚開心喎

全香港人都好嬲美國制裁香港官員

真係好憤怒, 點解得11個

你老母你件賤種仲係到香港人就嬲喇

嬲到開香檳呀！

好開心wor 我

係呀😢好嬲好嬲呀
嬲點解得11個咋

無嬲過 仲好開心

好嬲制裁得咁少

未死咩？
個老母做咁多陰質野
個女唔洗死?

都係極少數既人制裁

最嬲係無制裁到葉劉

邊個嬲？過聖誕節咁開心呀

我全家都好撚開心喎。

好嬲，制裁得咁少

心情舒暢

但係念住被捕手足，冇辦法完全開心哂

柒頭，咪能代表我，我心情好愉快。

姐姐咁撚搶口

嬲咖
點解無你份

好嬲仲未到你

請問葉劉, 你當我不是香港人嗎?

緊係好嬲啦點解得11個人，唔係應該再加行政會議再加3萬咩！

好嬲竟然無姐姐份

好嬲你無份

好撚嬲 點解冇你份 你係唔係二五仔金手指

好嬲好嬲 嬲到開香檳

被制裁嘅11人：開心
美國又開心

明明個個都開心，win win 雙贏

係姐姐未入榜唔開心姐

嬲到開左支香檳

仲有下一輪
咪咁搶口

年幾來 心情好啲就係制裁日

我好開心呀

係咪要買斷啲香檳比佢睇下香港人有幾開心？

藍絲:好嬲好嬲

咁佢又冇講錯 我真係好嬲 係好嬲制裁得太少啦

嬲美國點解冇姐姐份

好開心喎我

好嬲好嬲好嬲

如果人地得幾丁友都扭曲到個真相
咁證明你地有幾咁廢同埋講既野人地係幾唔信任

官又開心 我地又開心 打和啦！

下
我好開心買左香檳wo

我都好嬲

嬲唔夠多人

涂謹申：很多香港人對美國制裁行動感高興

美國宣布制裁行政長官林鄭月娥等11名中港官員，民主黨立法會議員涂謹申指，感受到很多香港人對此感高興，又相信受影響的人早已預料到會被制裁，他表示仍然希望北京確實履行《中英聯合聲明》和《基本法》的承諾，讓香港擁有真正的高度自治。

民建聯主席李慧琼指，美國制裁行動是無理和雙重標準，香港在大國博弈下成為世界戰場的風眼位，無辜成為磨心和受害者，她支持中央和特區政府在適當時候作反制措施，又指自己在美國沒有資產，不擔心受制裁。

原文網址：

我好亂呀

真係好嬲 得咁少人

又喺度亂咁代表人…
食屎啦你

只係影響極少數嘅人 我梗係開心

好開心wo

好嬲呀 得咁少

屌唔好得個講字la,幾時用國安法拉美國總統啊

行撚開啦，認親認戚

好嬲：佢地話姐姐未夠班

姐姐你收皮啦... 我恨不得你地不得好死呀 高官

好開心 多謝美國

好嬲呀，嬲佢唔夠大力呀！

你話係咪係囉

好撚嬲呀我
點解得11個咁少
真係嬲到我

好嬲點解唔去盡啲

sor 好開心

好嬲好嬲，好嬲有姐姐份

孽瘤好嬲第一輪冇佢份

我估牆內人都開心:中國人為什麼要放資產在美國

等撚咗成年，開心咗成晚都仲未瞓

所羅門魚玩分化好叻

好嬲，得11個

今日開心到食咗兩碗飯tim

全港人都好開心

孽劉不代表我

接力唔該

I don’t care

開心到尋日即刻飲左燒酒

成日將700萬人一齊黎講
似足大陸一出聲就十四億

我真係好嬲。制裁咁小！

岩呀
香港人係好嬲美國制裁既個批香港官員

唔好拉我落水
我開心到開香檳

好嬲好嬲，飲多d香檳先

制裁得唔夠

好人好姐
行得正企得正怕咩俾人制裁

傻既咩我相信香港人會好開心囉

大家好happy慶祝緊

我唔嬲WO，不知幾開心
你唔好代表我

我係香港人，我好開心喎。

你死你賤

me too

有冇醉到瀨尿，瀨到成條褲濕晒？

I am so happy la

佢就係咁先嬲
做咁多嘢都係冇人理佢

好似開心嘅多過嬲嘅人

Agger
三萬隻都要

咩咩全香港人
企開啲啦屌你老母
我唔想被列入下批制裁名單啊

我真係好撚嬲，個名單得咁少人

琴晚facebook 香檳啤酒洗版， 我諗班香港人嬲到震借酒消愁。
利申：9up

好嬲美國制裁 嬲佢制裁力度不足

pls pin good post ar
Report 戰線咁好玩, 大家一齊join

尋晚開咗兩支香檳, 點會好嬲呀傻閪

真係好嬲
點解係呢11個？

嬲到掃晒超市d 香檳

見到香港奶共官員仆街，香港人好開心，中國人就嬲嬲豬

笑撚左

You are not important enough

Ouch!

Me very happy

嬲 身為姐姐竟然比妹妹搶哂風頭

好嬲制裁咁少人

葉劉不代表我

姐姐點解開心
冇人制裁你

我不是唷

我無嬲呀，關我咩事

唔覺你班仆街有報應爽到 係咪要諗下點多謝美國

葉劉應該係老美內應

嬲到我要射啦

笑撚死

去佢fb講下先

唔好屈我呀，我好撚開心

快啲加多100幾十個入去啦

好想開香檳

好嬲, 11個咁少

平衡時空

真心嬲 竟然無葉劉你冚家份

制裁又唔係制裁我，嬲乜嘢？

制裁咁少人，梗係嬲啦

唔計藍定黃,港豬心態不嬲都係睇人仆街最開心
抵啦

支持國家反制美帝

妒忌嚴重到出現幻覺

好嬲，制裁力度咁細

我好嬲囉，咁耐先出第一輪，仲要得十一個而且冇刘淑仪

我地好開心

開緊香檳sor

我好撚開心啊 姐姐

低B

我好嬲制裁唔夠辣仲有人未被制裁

我嬲到笑呀⋯⋯哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

你不代表我

好嬲制裁太少人？

昨晚 香檳已斷貨

睇黎想團結 全球嘅藍屍 左膠 抗美

講到幾慘幾慘咁

我好嬲佢漏左制裁你

冇嬲

I’m fucking happy

梗係嬲啦力度細又制裁咁少人

我覺得尋晚係繼何已完落選之後最開心嘅一晚

妳不代表我們

好嬲無妹妹份

好嬲啊 幾時出兵啊

USA Great again

我好嬲呀

我好撚嬲點解制裁得咁少共匪

我好開心喎 多謝美國 最好制裁哂全部建制派既官員同議員

我真係好嬲美國點解唔制689同葉劉！

全港香檳斷市

葉劉當眾同中聯辦主任唱反調
人地話被制裁係反映自己夠愛國
仲有引以為傲既鄧炳強
葉劉果然係抵被中聯辦唾棄

我都好撚嬲，制裁咁少人

藍屍好嬲好嬲

［以正視聽］林鄭同班官員既制裁跟本廢到仆街！

好嬲 點解姐姐無份

開心都黎唔切

呢幾日最開心的新聞

好嬲 點解無姐姐份

姐姐憑什麼成日話「全港市民」乜乜乜，我無嬲，仲好安慰咼！

我開香檳慶祝

點會嬲？高官自己都話好榮幸

行撚開啦 我好開心wo

真係好嬲
好嬲點解無你份

日課被代表

開心到開香檳喎

葉劉淑儀：相信全香港人都好嬲美國制裁既香港官員

離地到...琴晚連楊明都開香檳慶祝喎

叫葉劉上吓連登啦

我相信全香港人都支持香港獨立

我真係好嬲, 制裁得咁輕同咁少人

嬲到開香檳

呢件蛋散不代表我

佢地眼中所有反支共反港共都唔係香港人
所以唔計

姐姐你搞錯咗啦， 我不知幾開心

真係好撚嬲呀

點解得11個咁少

Regina is very UPSET
because she is NOT IMPORTANT enough
to be on the Treasury sanctions list
Ouch !!!

我好嬲呀

點解剩係得咁少人

好嬲美國咁遲先制裁官員

好嬲姐姐無份

平行呀

平衡=balanced
平行=parallel

下 你哋十一隻畜牲話好榮幸喎

唔係囉 我今日成日心情都好好
做咩事都好開心

噚晚星期五晚我見到好多人開香檳慶祝喎

真心少嬲，幾時公佈每人凍結到幾多資產，好心急想開香檳

我好嬲你條八婆冇份

開心都訓唔著，係咁開香檳

cls 你幾個官俾人制裁關我鬼事

無肺炎，無限聚令，你估下有幾多人上街慶祝呀拿

好嬲 制裁太少

14億人都好嬲

歡迎歡迎，熱烈歡迎！

我冇嬲喎

我嬲佢點解咁遲先制裁

Thank you US!

真係堅嬲

冇制裁埋葉劉
Not important enough

我好開心呀 你呢？

好嬲呀，制裁得11個邊夠？
陸續有嚟

堅嬲呀。。。制裁咁少。。。。應該制裁埋老公同仔

行開d啦屌你
我開心到成晚訓唔着

好嬲無葉瘤份

今晚 啤啤佢啦屌

我好嬲你屈我好嬲囉

嬲 仲有3萬狗隻未制裁

係，全香港人都好嬲咁問點解冇葉劉份

開心啊

好耐未試過咁開心

等左好耐

有啲開心
香檳價格直升到谷頂

我同佢係咪講緊同一個香港？ 定係佢係平衡世界

我唔嬲，美國只係針對一少撮人

好嬲美國制裁香港官員⋯⋯唔夠辣

相信全香港人都好嬲美國制裁‘’既‘’香港官員

我成晚興奮到瞓唔著喎
仲想唱歌

O say can you see, by the dawn's early light,
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming,
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched, were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there;
O say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

真係嬲, 姐姐竟然冇份

香港人都唔知幾開心美國制裁

我開心到訓唔著呀，戇鳩

我冇嬲。

楊明應該係深黃,一收到制裁11人消息就飲酒慶祝,應該好開心

做咗成世香港人，咁都咁唔了解香港人。

香港人最好喜歡睇人PK，由其是某啲高官會仲開心

梗係嬲啦
應該連累全家㗎嘛

請烹11常侍.

加個嘅字完全唔同咗意思

Thank you USA

關香港人撚事咩

個法案只係制裁香港極少數人, 對廣大市民無影響架

全?

嬲？嬲緊無妳份，但相信就快有

咪痴線啦
開香檳都黎唔切

嬲自己冇份？
姐姐不如退下火線啦
成世人係到陪跑唔攰咩

嬲都係嬲點解得咁少

梗係嬲
竟然冇你條冚家剷份

嬲呀
冇制裁你

孽瘤不代表我

妹妹中伏姐姐心涼

佢係平行時空

我好嬲美國竟然冇取消美國香港關係法

活係自己世界入面

嬲？
721就真係嬲啦 喂721你嬲唔嬲啊？

我一啲都唔嬲啊

我係好嬲，點解得11個咁少

果一小攝人破壞中美關係...對果11人好嬲

我嗰兩個藍屍老豆老母都冇話嬲啦

我好開心喎
飲香檳飲到醉

係光榮呀！
點解要嬲！
嗤之以鼻！

姐姐係咪好嬲自己冇第一輪

我開心到瞓唔著呀傻西葉劉

我相信，我覺得，我認為

葉劉淑儀：相信全香港人都好嬲美國制裁香港官員

姐姐同振中成世咁奶共都冇份被制裁
真陰公

確係好L嬲
.
.
.
.
仲有立法會班保皇狗未制裁

港獨分子

咩香港人呀！

我好開心呀。

好嬲點解制裁咁少, 學CY話齋, 用盡吃奶氣力只係得11個?!

嬲？我都唔知幾開心仲會大力支持

屌 好撚嬲

制裁得太少

我今晚邊爐紅酒慶祝啊

香港人今晚個個好開胃，係咁添飯！

我好興奮

香港啲香檳缺貨

屌你老味，如果唔係國安法阻頭阻勢，成百萬人出街開香賓，揮美國國旗慶祝添呀

你落選立法會我地仲開心

好撚開心，琴晚訓唔著

港共仲係度sell藍絲係社會極大多數人

嬲呀，點解可以冇姐姐份

係呀，好嬲呀
點解楊潤雄同若蓮婆婆無份 ？飯蕉又無
我好嬲呀

無感覺

係嬲……制裁咁少呀！
仲有楊潤雄，何君饒，成個民建聯同工聯會，仲有3萬黑警，太多未盡錄。

凍結番美國官員在中國資產咯

好撚嬲呀

得咁少人

等死啦八婆

姐姐榜上無名梗係嬲豬啦

屌你個個開香檳🍾️慶祝咗成晚俾你代言話好嬲

嬲❓真係唔知邊個出賣港人

佢一定要扮下嬲 因為支那一定會懷疑佢係咪鬼

我嬲架，無你份

等等先，香港係中國一部分，點解姐姐會用"全香港人"同"香港官員"

好開心
去買香檳先

不完美
可接受
有改善空間
多D就好la

好嬲呀 無葉劉份

好嬲啊,點解唔早啲制裁佢哋？！

我好嬲牙

i am so excited

My best friend

好嬲冇你份囉

regina呢D螻蟻躝開D啦
我香港人我好開心

香港係棋盤咋，邊有資格做棋子

冇。

[/size=5]相信很多港人都會感到憤怒[size=5]

即係大家Twitter做得太少

又强姦民意

好多市民好嬲同我講

好嬲，得咁少....

孽瘤係咪鬼

支那狗既阿Q精神真係好勁

唔嬲，好開心好爽

我真係好嬲（嫌少呀，加碼加辣thx）

買香檳慶祝呀我今晚

今日是美好的一日

冇葉劉份，我梗係嬲啦

真係好撚嬲
居然無姐姐份
期待下一波名單

被制裁嗰班個個講到係光榮，咁威有咩好嬲？

開心留名

好嬲無你份？

下個個都開晒香檳wo

咪撚代香港人講野 你無資格

我好開心wo

多謝美國

記住係整個美國，包括兩大黨

相信全香港人都好嬲美國制裁咁少香港官員

你嬲呀

都話左你唔重要，連比人制裁既資格都無
你再衝出黎都係無人會理你
好難過

香港人表示好開心

葉瘤不代表我地香港人

熱烈地彈琴熱烈地唱

你咋，我ok架

傻西

又拉鳩香港人落水

好嬲 得十一個官員真正愛黨愛國
其他人都係漢奸走狗賣國賊

關我撚事咩

嬲太少

不能為幾個被制裁的人，拖垮整個香港百年金融基業。

試以以上題目作文，500字。

葉劉啲眼力咁好係咪睇佢啊媽封遺書練翻嚟㗎

直程想開香檳射侵侵

我好happy喎

支持公投，睇下有幾多香港人 buy 佢

唔關我事我點解嬲
最嬲你班友防疫漏動搞到我無得番工
我既訴求就係番工

sorry, 我好開心

得11個咁少

藍黃紅都會好開心關我地鳩事咩
睇人仆街最開心

開心到差啲訓唔著覺

我很快樂

好嬲呀！無孽瘤份

屌

你自己都唔撚嬲啦姐姐

係 嬲點解得咁少

梗係嬲啦
被制裁既人又少
制裁佢地既國家又少

NOT ME

你相信同事實係好大出入
建議你去睇下
啲social media 有幾多人開香檳先講嘢啦

嬲佢制裁得太少

我哋好開心喎⋯⋯

開心到訓唔著

又想學支共嗰套將香港人同港共綁埋一齊

咪撚拉埋我哋落水

識d friend個個都好開心

香港官員抵lun死 垃圾

今晚開支酒賀佢老母先。

我喺香港出世住到而家，我老豆喺香港出世，我老母喺香港出世，但唔知我算唔算香港人，因為我唔嬲美國，我愛侵侵😘

制裁遠未達標 五眼 歐盟 日韓 排住隊 越多越好

直頭想開香檳慶祝喎

啱呀！我真係好嬲呀！好嬲制裁咁少呀🤣🤣🤣

下下都全香港人
你又唔話全香港人投民主派